其實出老解 最撚驚係班狗

劇本 清算狗隊 老解入城

緊急呼籲警察立即包圍軍營，休班警立即去九龍塘軍營外示威！